Q: Today is Christmas Eve of 1937. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/11/1937
(B) 12/25/1937
(C) 01/04/1938
(D) 12/04/1937
(E) 12/25/2006
(F) 07/25/1937
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: In the UK, people usually put the day before the month when formatting the date. Therefore, today is 02/01/1987 to them. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/02/1986
(B) 12/01/1986
(C) 03/02/1986
(D) 12/02/2032
(E) 12/02/2062
(F) 02/06/1987
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. It is their 5-year anniversary today. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/16/1961
(B) 01/09/1961
(C) 01/09/1963
(D) 03/09/1960
(E) 07/09/1960
(F) 02/28/1961
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: Jane scheduled 3 apointments with 5 poeple for tomorrow (Tue, 7/9/1972). What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/09/1972
(B) 12/01/1972
(C) 07/01/2008
(D) 05/13/1972
(E) 07/01/1972
(F) 08/12/1972
A_model:
B
A_target:
(E)

Q: Today's meeting is rescheduled to 11 am tomorrow, 10/16/1924. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/22/1944
(B) 10/22/1924
(C) 10/07/1924
(D) 10/21/1924
(E) 08/22/1925
(F) 11/21/1924
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Jane visits the bookstore on the 16th of each month starting from the October of 2009. It is her 5th visit to the bookstore today. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/16/2009
(B) 02/16/2009
(C) 02/16/2004
(D) 03/13/2009
(E) 01/26/2009
(F) 02/15/2009
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/19/2017
(B) 07/17/2017
(C) 06/20/2017
(D) 06/18/2017
(E) 06/15/2017
(F) 07/10/2017
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Tomorrow is 11/12/2019. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/10/2076
(B) 11/10/2019
(C) 09/10/2019
(D) 11/06/2019
(E) 11/11/2019
(F) 11/17/2019
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. Jane is correct. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/17/2063
(B) 05/18/2019
(C) 05/20/2019
(D) 06/17/2019
(E) 05/13/2019
(F) 06/08/2019
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: The first day of 2019 is a Tuesday, and today is the first Monday of 2019. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/08/2018
(B) 01/07/2018
(C) 01/02/2018
(D) 01/12/2018
(E) 05/07/2017
(F) 10/29/2017
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Yesterday was 12/31/1929. Today could not be 12/32/1929 because December has only 31 days. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/08/1930
(B) 01/06/1930
(C) 01/01/1930
(D) 12/31/1929
(E) 10/01/1930
(F) 02/27/1930
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today is Apr 10, 1985. Jane's appointment will be 3 days later. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/13/1985
(B) 04/03/1985
(C) 03/10/1986
(D) 04/01/1985
(E) 04/13/1985
(F) 04/12/1986
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Jane quited her job on Mar 20, 2020. 176 days have passed since then. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/20/2019
(B) 10/01/2019
(C) 10/24/2019
(D) 09/12/1970
(E) 09/12/2019
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is the palindrome day of 2020, because the MMDDYYYY format of the date is the same backwards as forwards. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/01/2020
(B) 01/02/2020
(C) 10/02/2019
(D) 11/05/2019
(E) 01/02/1931
(F) 01/03/2020
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Tomorrow is 11/12/2019. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/21/2019
(B) 11/18/2019
(C) 11/18/2025
(D) 11/18/2011
(E) 02/18/2020
(F) 11/04/2019
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Jane scheduled 3 apointments with 5 poeple for tomorrow (Tue, 7/9/1972). What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/09/1923
(B) 08/05/1972
(C) 09/01/1972
(D) 07/09/1972
(E) 07/09/2007
(F) 09/04/1972
A_model:
D
A_target:
(D)

Q: May 6, 1992 is like yesterday to Jane, but that is actually ten years ago. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/06/2095
(B) 05/06/1935
(C) 05/06/1912
(D) 08/06/2002
(E) 05/06/2002
(F) 05/06/1964
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane quited her job on Mar 20, 2020. 176 days have passed since then. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/13/2020
(B) 08/14/2020
(C) 09/13/2057
(D) 07/26/2020
(E) 10/04/2020
(F) 09/13/2084
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/29/1909
(B) 08/30/1967
(C) 08/30/1909
(D) 08/30/1977
(E) 08/02/1909
(F) 08/16/1909
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: The current local time is 3:02 pm of 5/4/2004. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/14/2003
(B) 05/03/2003
(C) 12/04/2002
(D) 06/02/2003
(E) 05/04/2003
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/06/2010
(B) 01/15/2011
(C) 01/17/2011
(D) 03/15/2011
(E) 12/24/2010
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/18/2011
(B) 01/12/2011
(C) 01/12/2069
(D) 01/13/2011
(E) 05/12/2010
(F) 08/12/2010
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Jane is celebrating the last day of Jan 2012. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/29/2012
(B) 09/30/2011
(C) 02/06/2012
(D) 01/30/2012
(E) 01/30/1925
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: 2015 is coming in 36 hours. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/22/2040
(B) 12/23/2014
(C) 12/22/2014
(D) 01/05/2015
(E) 12/22/2086
(F) 02/06/2015
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: In the UK, people usually put the day before the month when formatting the date. Therefore, today is 02/01/1987 to them. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/01/1987
(B) 10/19/1986
(C) 01/08/1987
(D) 01/01/2015
(E) 01/01/1934
(F) 12/29/1986
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane booked a flight for tomorrow, Jul 29, 2002. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/03/2002
(B) 10/22/2002
(C) 06/03/2002
(D) 08/04/2002
(E) 08/04/1930
(F) 07/04/2003
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: The deadline is Jun 1, 2021, which is 2 days away from now. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/23/2020
(B) 04/13/2021
(C) 05/24/2021
(D) 05/23/2054
(E) 05/23/1940
(F) 05/23/2021
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane quited her job on Mar 20, 2020. 176 days have passed since then. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/05/2021
(B) 09/05/2020
(C) 08/15/2020
(D) 09/06/2020
(E) 09/04/2020
A_model:
E
A_target:
(B)

Q: Yesterday was April 30, 2021. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/15/2021
(B) 04/23/2021
(C) 04/15/2021
(D) 06/05/2021
(E) 04/19/2021
(F) 04/24/2021
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane visits the bookstore on the 16th of each month starting from the October of 2009. It is her 5th visit to the bookstore today. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/06/2010
(B) 12/21/2009
(C) 02/16/1933
(D) 02/16/2010
(E) 11/30/2009
(F) 05/24/2010
A_model:
D
A_target:
(D)

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/25/1964
(B) 05/25/2018
(C) 06/24/2017
(D) 06/25/2063
(E) 06/25/2017
(F) 07/25/2017
A_model:
B
A_target:
(E)

Q: Jane scheduled 3 apointments with 5 poeple for tomorrow (Tue, 7/9/1972). What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/03/1972
(B) 10/28/1971
(C) 06/28/1972
(D) 06/14/1972
(E) 09/28/1972
(F) 06/23/1972
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: In the UK, people usually put the day before the month when formatting the date. Therefore, today is 02/01/1987 to them. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/06/1986
(B) 01/03/1987
(C) 01/04/1987
(D) 01/09/1987
(E) 01/03/2035
(F) 02/03/1986
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is the second day of the third month of 1966. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/26/1966
(B) 01/13/1966
(C) 02/02/1966
(D) 10/23/1966
(E) 02/23/1968
(F) 02/23/1966
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: The first day of 2019 is a Tuesday, and today is the first Monday of 2019. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/08/1960
(B) 01/01/2019
(C) 02/08/2018
(D) 01/08/2019
(E) 10/22/2018
(F) 01/08/2043
A_model:
D
A_target:
(D)

Q: This is the last day of 1899. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/07/1900
(B) 02/22/1900
(C) 01/13/1900
(D) 01/07/1900
(E) 10/07/1900
(F) 01/07/1828
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane quited her job on Mar 20, 2020. 176 days have passed since then. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/19/2020
(B) 09/13/2020
(C) 06/13/2021
(D) 10/05/2020
(E) 12/13/2020
(F) 09/13/1991
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: In the UK, people usually put the day before the month when formatting the date. Therefore, today is 02/01/1987 to them. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/09/1986
(B) 01/02/1986
(C) 12/05/1985
(D) 11/10/1985
(E) 12/20/1985
(F) 10/22/1985
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Yesterday was 12/31/1929. Today could not be 12/32/1929 because December has only 31 days. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/01/1930
(B) 12/01/1929
(C) 12/01/1973
(D) 12/02/1929
(E) 12/11/1929
(F) 12/04/1929
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: It is 4/19/1969 today. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/26/1969
(B) 04/05/1969
(C) 05/11/1969
(D) 04/27/1969
(E) 05/14/1969
(F) 04/25/1969
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/25/2017
(B) 03/01/2017
(C) 03/01/2116
(D) 02/20/2017
(E) 03/17/2017
(F) 03/01/2076
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. John is correct. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/19/2019
(B) 06/24/2019
(C) 08/26/2019
(D) 06/25/2019
(E) 06/26/2019
(F) 07/03/2019
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: May 6, 1992 is like yesterday to Jane, but that is actually ten years ago. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/16/2002
(B) 04/07/2003
(C) 05/07/2036
(D) 05/28/2002
(E) 05/07/2002
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane quited her job on Mar 20, 2020. 176 days have passed since then. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/12/2020
(B) 11/12/2020
(C) 12/12/2020
(D) 09/12/1961
(E) 09/17/2020
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today, 8/3/1997, is a day that we will never forget. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/07/1996
(B) 08/03/2035
(C) 05/03/1997
(D) 08/03/1996
(E) 08/04/1996
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: The concert was scheduled to be on 06/01/1943, but was delayed by one day to today. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/27/1943
(B) 06/04/1943
(C) 06/01/2005
(D) 03/20/1943
(E) 05/24/1943
(F) 06/01/1943
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/04/2017
(B) 03/01/1919
(C) 03/01/2017
(D) 03/01/2005
(E) 02/15/2017
(F) 06/02/2017
A_model:
C
A_target:
(C)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. Today is their golden wedding anniversary. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/29/2008
(B) 12/17/2007
(C) 08/23/2007
(D) 12/22/2007
(E) 12/23/2007
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is the palindrome day of 2020, because the MMDDYYYY format of the date is the same backwards as forwards. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/03/2020
(B) 02/04/2020
(C) 04/03/2020
(D) 11/03/2020
(E) 02/03/1964
(F) 02/03/2020
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. Today is their golden wedding anniversary. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/31/2007
(B) 01/01/2008
(C) 02/03/2008
(D) 01/02/2008
(E) 12/27/2007
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Jane scheduled 3 apointments with 5 poeple for tomorrow (Tue, 7/9/1972). What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/08/2059
(B) 06/22/1972
(C) 12/08/1971
(D) 06/08/2034
(E) 06/08/1972
(F) 06/07/1972
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/08/1916
(B) 09/13/2003
(C) 08/18/2003
(D) 09/08/2003
(E) 09/15/2003
(F) 09/01/2003
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane got her job in 2016. Today is her 3-year work anniversary. She still remember that on Dec 2, her second day at work, she spilled coffee on her laptop. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/02/2020
(B) 12/02/1950
(C) 11/18/2019
(D) 12/02/2019
(E) 01/02/2020
(F) 12/01/2019
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Yesterday was April 30, 2021. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/15/2020
(B) 05/01/2020
(C) 05/08/2020
(D) 04/01/2020
(E) 05/01/1971
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is Christmas Eve of 1937. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/24/1937
(B) 12/30/1937
(C) 12/27/1937
(D) 12/17/1937
(E) 12/31/1937
(F) 05/24/1938
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: The first day of 2019 is a Tuesday, and today is the first Monday of 2019. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/06/1960
(B) 12/27/2018
(C) 01/06/2019
(D) 01/07/2019
(E) 01/06/2058
(F) 10/06/2019
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: This is the last day of 1899. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/01/1900
(B) 01/22/1900
(C) 01/01/1899
(D) 02/06/1900
(E) 01/08/1900
(F) 01/01/1827
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2000. Today is her 16-year-old birthday. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/28/2015
(B) 03/10/2015
(C) 03/08/2015
(D) 04/28/2015
(E) 02/21/2015
(F) 03/28/2015
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane thought today is 3/11/2002, but today is in fact Mar 12, which is 1 day later. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/16/2002
(B) 02/23/2002
(C) 03/02/2001
(D) 03/02/2003
(E) 11/25/2001
(F) 03/02/2002
A_model:
C
A_target:
(F)

Q: Today is Christmas Eve of 1937. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/24/1862
(B) 01/10/1937
(C) 10/24/1936
(D) 12/24/1936
(E) 03/24/1936
(F) 12/29/1936
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: It is 4/19/1969 today. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/21/1969
(B) 01/18/1969
(C) 04/16/1969
(D) 05/18/1969
(E) 04/20/1969
(F) 05/11/1969
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: The day before yesterday was 11/23/1933. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/25/1933
(B) 11/26/1933
(C) 07/26/1934
(D) 08/23/1933
(E) 11/26/1976
(F) 12/06/1933
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: The day before yesterday was 11/23/1933. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/29/1933
(B) 01/04/1934
(C) 11/25/1967
(D) 11/25/1933
(E) 11/04/1933
(F) 12/09/1933
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane booked a flight for tomorrow, Jul 29, 2002. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/29/2001
(B) 04/24/2002
(C) 07/30/2002
(D) 07/28/2002
(E) 07/29/2002
(F) 07/29/1947
A_model:
C
A_target:
(E)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2000. Today is her 16-year-old birthday. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/02/2016
(B) 03/01/1968
(C) 02/20/2016
(D) 03/01/2016
(E) 03/01/2104
(F) 03/01/2048
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: It is 4/19/1969 today. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/28/1969
(B) 04/12/1969
(C) 04/02/1969
(D) 03/04/1969
(E) 02/12/1970
(F) 04/13/1969
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is 3/5, and it is Jane's second time in the year 1973 to see a meteor shower. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/05/1973
(B) 03/08/1983
(C) 01/02/1973
(D) 03/05/2007
(E) 03/05/1973
(F) 04/05/1973
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: It was Sept. 1st, 2021 a week ago. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/02/2021
(B) 09/07/2021
(C) 09/01/2021
(D) 09/01/2098
(E) 09/01/2020
(F) 12/06/2021
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: The deadline is Jun 1, 2021, which is 2 days away from now. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/29/2021
(B) 05/21/2021
(C) 04/06/2021
(D) 06/24/2021
(E) 05/20/2021
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/28/2017
(B) 02/22/2017
(C) 03/01/2017
(D) 01/28/2018
(E) 02/07/2017
(F) 02/28/2017
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today, 8/3/1997, is a day that we will never forget. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/04/1997
(B) 08/04/1978
(C) 08/04/2043
(D) 08/07/1997
(E) 08/04/1935
(F) 05/01/1997
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: May 6, 1992 is like yesterday to Jane, but that is actually ten years ago. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/26/2002
(B) 05/05/2001
(C) 05/05/1902
(D) 05/05/2084
(E) 05/01/2002
(F) 05/05/2002
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: In the US, Thanksgiving is on the fourth Thursday of November. Today is the US Thanksgiving of 2001. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/22/2001
(B) 10/21/2002
(C) 07/21/2002
(D) 10/22/1923
(E) 10/15/2002
(F) 10/22/2002
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane is celebrating the last day of Jan 2012. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/16/2012
(B) 02/01/2012
(C) 01/31/2012
(D) 02/06/2012
(E) 02/07/2014
(F) 02/07/2012
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/07/2002
(B) 08/24/2002
(C) 09/07/2002
(D) 09/07/1918
(E) 09/08/2002
(F) 09/28/2002
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today is the last day of the first quarter of 2008. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/15/2008
(B) 10/07/2008
(C) 09/07/2008
(D) 03/24/2008
(E) 04/07/2008
(F) 04/06/2008
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane got her job in 2016. Today is her 3-year work anniversary. She still remember that on Dec 2, her second day at work, she spilled coffee on her laptop. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/01/2019
(B) 11/02/2019
(C) 09/06/2019
(D) 11/01/1933
(E) 11/01/2089
(F) 08/04/2019
A_model:
B
A_target:
(A)

Q: Jane booked a flight for tomorrow, Jul 29, 2002. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/27/2002
(B) 06/21/2002
(C) 10/28/2001
(D) 10/28/2002
(E) 06/28/2002
(F) 08/25/2002
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane is celebrating the last day of Jan 2012. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/31/2012
(B) 02/01/2016
(C) 02/01/2079
(D) 11/10/2011
(E) 01/04/2012
(F) 02/01/2012
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane booked a flight for tomorrow, Jul 29, 2002. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/27/2002
(B) 07/28/2002
(C) 12/27/2001
(D) 07/27/1921
(E) 12/27/2002
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: In the US, Thanksgiving is on the fourth Thursday of November. Today is the US Thanksgiving of 2001. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/01/2002
(B) 11/24/2002
(C) 06/23/2003
(D) 05/23/2002
(E) 11/23/2002
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/11/1909
(B) 07/24/1909
(C) 09/09/1909
(D) 09/08/1962
(E) 09/08/1909
(F) 09/15/1909
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/09/1920
(B) 09/09/1908
(C) 07/05/1908
(D) 09/09/1870
(E) 09/04/1908
(F) 09/13/1908
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/18/2017
(B) 06/17/2017
(C) 06/17/2111
(D) 07/13/2017
(E) 06/26/2017
(F) 06/25/2017
A_model:
F
A_target:
(B)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. John is correct. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/20/2019
(B) 06/22/2019
(C) 06/29/2019
(D) 06/21/2019
(E) 06/20/2028
(F) 06/20/1921
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/30/2011
(B) 04/10/2011
(C) 01/29/2011
(D) 01/28/2011
(E) 06/29/2010
A_model:
C
A_target:
(C)

Q: Today is Apr 10, 1985. Jane's appointment will be 3 days later. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/13/1985
(B) 04/10/1985
(C) 01/02/2071
(D) 04/07/1985
(E) 04/11/1985
(F) 03/10/1986
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is 3/5, and it is Jane's second time in the year 1973 to see a meteor shower. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/06/1973
(B) 03/02/1973
(C) 03/08/1983
(D) 04/05/1973
(E) 03/05/1972
(F) 01/02/1973
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/05/2017
(B) 06/19/2017
(C) 06/25/2017
(D) 06/13/2017
(E) 06/21/2017
(F) 06/18/2017
A_model:
D
A_target:
(B)

Q: The concert was scheduled to be on 06/01/1943, but was delayed by one day to today. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/03/1943
(B) 03/15/1943
(C) 08/03/1942
(D) 06/02/1943
(E) 07/04/1943
(F) 05/06/1943
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/28/1959
(B) 08/29/2003
(C) 08/28/2003
(D) 06/14/2003
(E) 03/28/2003
(F) 08/28/2043
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today is Apr 10, 1985. Jane's appointment will be 3 days later. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/10/1986
(B) 04/07/1985
(C) 05/13/1985
(D) 04/10/1984
(E) 04/12/1986
(F) 04/10/1985
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/02/1832
(B) 05/02/1909
(C) 09/02/1864
(D) 09/02/1906
(E) 09/02/1909
(F) 08/19/1909
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today, 8/3/1997, is a day that we will never forget. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/27/1998
(B) 09/02/1997
(C) 07/27/1997
(D) 06/29/1997
(E) 07/27/1973
(F) 12/27/1997
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today is the second day of the third month of 1966. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/04/1966
(B) 04/03/1966
(C) 03/03/1965
(D) 03/03/2021
(E) 03/02/1966
(F) 03/03/1966
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today is 3/5, and it is Jane's second time in the year 1973 to see a meteor shower. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/05/1972
(B) 01/02/1973
(C) 04/05/1973
(D) 03/08/1983
(E) 02/26/1973
(F) 03/02/1973
A_model:
B
A_target:
(E)

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/08/1933
(B) 06/06/2017
(C) 05/15/2017
(D) 06/14/2017
(E) 06/08/2017
(F) 06/22/2017
A_model:
C
A_target:
(E)

Q: Tomorrow is 11/12/2019. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/12/2019
(B) 11/11/2042
(C) 11/11/2020
(D) 11/01/2019
(E) 11/11/2019
(F) 11/25/2019
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/28/2017
(B) 02/18/2017
(C) 03/18/2017
(D) 02/13/2017
(E) 02/25/2017
(F) 03/04/2017
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: Yesterday was April 30, 2021. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/10/2021
(B) 03/13/2021
(C) 04/10/2021
(D) 04/27/2021
(E) 05/09/2021
(F) 05/08/2021
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/08/2017
(B) 03/07/2058
(C) 03/07/2017
(D) 03/07/2018
(E) 03/07/1992
(F) 03/15/2017
A_model:
C
A_target:
(C)

Q: Jane thought today is 3/11/2002, but today is in fact Mar 12, which is 1 day later. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/14/2002
(B) 12/13/2001
(C) 03/10/2002
(D) 03/13/2002
(E) 08/13/2001
(F) 02/27/2002
A_model:
D
A_target:
(D)

Q: In the US, Thanksgiving is on the fourth Thursday of November. Today is the US Thanksgiving of 2001. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/09/2002
(B) 12/07/2002
(C) 11/23/2002
(D) 06/23/2002
(E) 10/15/2002
(F) 08/29/2002
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. Today is their golden wedding anniversary. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/26/2007
(B) 12/26/1951
(C) 05/26/2007
(D) 12/05/2007
(E) 09/26/2008
(F) 12/26/2099
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today is Apr 10, 1985. Jane's appointment will be 3 days later. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/13/1985
(B) 04/07/1985
(C) 05/13/1985
(D) 04/10/1986
(E) 03/10/1986
(F) 03/31/1985
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/18/2030
(B) 09/18/2016
(C) 06/18/2016
(D) 07/18/2015
(E) 06/22/2016
(F) 06/25/2016
A_model:
B
A_target:
(C)

Q: The first day of 2019 is a Tuesday, and today is the first Monday of 2019. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/13/2019
(B) 02/11/2019
(C) 02/04/2019
(D) 01/14/2019
(E) 01/16/2019
(F) 12/31/2018
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/16/1952
(B) 09/16/1909
(C) 09/16/1876
(D) 08/22/1909
(E) 12/16/1909
(F) 10/14/1909
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/14/2003
(B) 08/10/2003
(C) 08/08/2003
(D) 06/01/2003
(E) 04/07/2003
(F) 08/07/2003
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: The current local time is 3:02 pm of 5/4/2004. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/05/1915
(B) 05/06/2004
(C) 05/05/2004
(D) 01/05/2005
(E) 02/15/2004
(F) 05/04/2004
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today is the palindrome day of 2020, because the MMDDYYYY format of the date is the same backwards as forwards. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/22/2020
(B) 01/23/2020
(C) 03/23/2020
(D) 01/23/2078
(E) 01/23/2011
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: Today is Christmas Eve of 1937. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/17/1937
(B) 09/18/1937
(C) 12/18/1937
(D) 12/17/1937
(E) 12/16/1937
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: The current local time is 3:02 pm of 5/4/2004. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/05/2004
(B) 05/04/2005
(C) 04/28/2004
(D) 05/04/2004
(E) 05/03/2004
(F) 05/11/2004
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: It was Sept. 1st, 2021 a week ago. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/07/2020
(B) 08/31/2020
(C) 07/08/2020
(D) 09/08/2049
(E) 08/18/2020
(F) 09/08/2020
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Yesterday was April 30, 2021. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/01/2094
(B) 03/22/2021
(C) 03/18/2021
(D) 03/31/2021
(E) 04/01/2021
(F) 02/21/2021
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is 3/5, and it is Jane's second time in the year 1973 to see a meteor shower. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/08/1983
(B) 03/06/1973
(C) 03/02/1973
(D) 04/05/1973
(E) 03/05/2007
(F) 01/02/1973
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Jane booked a flight for tomorrow, Jul 29, 2002. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/24/2001
(B) 09/28/2001
(C) 07/28/2001
(D) 10/10/2001
(E) 01/28/2002
(F) 07/28/2095
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: In the US, Thanksgiving is on the fourth Thursday of November. Today is the US Thanksgiving of 2001. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/12/2002
(B) 11/30/2002
(C) 11/21/2002
(D) 11/21/2076
(E) 11/07/2002
(F) 11/15/2002
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Jane got her job in 2016. Today is her 3-year work anniversary. She still remember that on Dec 2, her second day at work, she spilled coffee on her laptop. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/29/2020
(B) 11/30/2065
(C) 02/18/2020
(D) 09/21/2019
(E) 11/29/2019
(F) 11/30/2019
A_model:
C
A_target:
(F)

Q: Today is 3/5, and it is Jane's second time in the year 1973 to see a meteor shower. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/05/1973
(B) 03/02/1973
(C) 01/22/2007
(D) 01/02/1973
(E) 03/05/1973
(F) 03/08/1983
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today's meeting is rescheduled to 11 am tomorrow, 10/16/1924. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/16/1924
(B) 07/16/1925
(C) 10/17/1924
(D) 10/15/1924
(E) 10/16/1922
(F) 10/16/2010
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane visits the bookstore on the 16th of each month starting from the October of 2009. It is her 5th visit to the bookstore today. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/22/2010
(B) 02/23/2010
(C) 03/01/2010
(D) 01/26/2010
(E) 02/19/2010
(F) 02/24/2010
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. It is their 5-year anniversary today. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/01/2003
(B) 11/01/1960
(C) 02/01/1961
(D) 01/01/1958
(E) 01/01/1961
(F) 04/09/1961
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/03/2017
(B) 04/27/2017
(C) 03/21/2017
(D) 02/21/1961
(E) 02/21/2017
A_model:
C
A_target:
(E)

Q: Today is the first day of 2007. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/01/2007
(B) 01/01/2007
(C) 01/01/1951
(D) 01/01/2096
(E) 01/22/2007
(F) 12/18/2006
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: It was Sept. 1st, 2021 a week ago. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/05/2021
(B) 08/08/2021
(C) 09/25/2021
(D) 08/09/2021
(E) 10/04/2021
(F) 07/25/2021
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is Apr 10, 1985. Jane's appointment will be 3 days later. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/10/1986
(B) 04/10/1985
(C) 04/09/1985
(D) 04/07/1985
(E) 04/11/1986
(F) 05/13/1985
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today is the second day of the third month of 1966. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/01/1966
(B) 12/17/1965
(C) 02/02/1966
(D) 03/18/1966
(E) 02/03/1966
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. John is correct. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/18/2019
(B) 06/18/2066
(C) 06/18/2019
(D) 06/18/1933
(E) 05/28/2019
(F) 11/18/2019
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: The deadline is Jun 1, 2021, which is 2 days away from now. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/31/1966
(B) 06/02/2021
(C) 08/18/2021
(D) 05/31/1941
(E) 06/16/2021
(F) 05/31/2021
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today, 8/3/1997, is a day that we will never forget. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/12/1997
(B) 07/03/1997
(C) 08/03/1996
(D) 07/02/1997
(E) 09/22/1997
(F) 07/12/1997
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is the second day of the third month of 1966. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/09/1965
(B) 03/02/1966
(C) 03/28/1966
(D) 03/26/1966
(E) 03/09/1966
(F) 02/22/1966
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. John is correct. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/12/2022
(B) 06/12/2019
(C) 06/11/2019
(D) 06/13/2019
(E) 08/25/2019
(F) 03/24/2019
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: The day before yesterday was 11/23/1933. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/25/1933
(B) 12/02/1974
(C) 12/16/1933
(D) 11/11/1933
(E) 12/23/1933
(F) 12/02/1933
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/28/2015
(B) 03/31/2016
(C) 02/28/2016
(D) 02/28/1992
(E) 03/27/2016
(F) 03/06/2016
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2000. Today is her 16-year-old birthday. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/21/2016
(B) 02/28/2016
(C) 03/13/2016
(D) 04/28/2016
(E) 06/01/2016
(F) 11/28/2015
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. Today is their golden wedding anniversary. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/06/2008
(B) 07/03/2007
(C) 01/02/2008
(D) 01/11/2008
(E) 01/17/2008
(F) 01/03/2008
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today's meeting is rescheduled to 11 am tomorrow, 10/16/1924. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/15/1924
(B) 10/15/1835
(C) 10/14/1924
(D) 10/29/1924
(E) 09/17/1924
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: 2015 is coming in 36 hours. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/07/2015
(B) 11/28/2014
(C) 11/23/2014
(D) 12/20/2014
(E) 12/05/2014
(F) 11/29/2014
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: The deadline is Jun 1, 2021, which is 2 days away from now. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/09/2021
(B) 05/01/2021
(C) 08/03/2021
(D) 02/19/2021
(E) 04/30/2021
(F) 07/06/2021
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane is celebrating the last day of Jan 2012. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/06/2012
(B) 08/24/2011
(C) 01/22/2012
(D) 01/24/2012
(E) 01/24/1923
(F) 01/24/1947
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane is celebrating the last day of Jan 2012. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/31/2012
(B) 01/29/2012
(C) 02/10/2012
(D) 03/22/2012
(E) 01/30/2012
(F) 01/21/2012
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: It was Sept. 1st, 2021 a week ago. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/15/2020
(B) 10/13/2021
(C) 09/05/2021
(D) 09/09/2021
(E) 09/15/2021
(F) 09/22/2021
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Yesterday was April 30, 2021. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/29/2021
(B) 05/02/2021
(C) 04/11/2021
(D) 05/01/2021
(E) 03/14/2021
(F) 05/02/1960
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: It is 4/19/1969 today. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/19/1969
(B) 04/08/1969
(C) 03/24/1969
(D) 04/04/1969
(E) 04/10/1969
(F) 04/09/1969
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. It is their 5-year anniversary today. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/02/1894
(B) 01/02/1961
(C) 12/23/1960
(D) 01/02/1960
(E) 01/03/1961
(F) 01/02/1990
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: 2015 is coming in 36 hours. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/30/2014
(B) 10/30/2015
(C) 12/30/1933
(D) 12/31/2014
(E) 12/30/2014
(F) 12/29/2014
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: The day before yesterday was 11/23/1933. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/25/1921
(B) 10/25/1989
(C) 10/26/1933
(D) 10/25/1933
(E) 11/22/1933
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane got her job in 2016. Today is her 3-year work anniversary. She still remember that on Dec 2, her second day at work, she spilled coffee on her laptop. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/23/2019
(B) 06/24/2019
(C) 03/24/2019
(D) 11/24/2019
(E) 02/29/2020
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: This is the last day of 1899. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/11/1899
(B) 12/21/1887
(C) 12/24/1899
(D) 12/21/1899
(E) 03/22/1900
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. John is correct. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/19/2018
(B) 05/22/2018
(C) 06/19/1934
(D) 06/19/1956
(E) 06/24/2018
(F) 06/18/2018
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane quited her job on Mar 20, 2020. 176 days have passed since then. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/11/2094
(B) 09/11/2020
(C) 09/10/2020
(D) 08/14/2020
(E) 10/09/2020
(F) 09/17/2020
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/06/2003
(B) 09/21/2003
(C) 09/05/2003
(D) 10/23/2003
(E) 09/06/2102
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today is the last day of the first quarter of 2008. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/29/2008
(B) 02/08/2008
(C) 12/26/2007
(D) 02/28/2008
(E) 02/01/2008
(F) 08/29/2008
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane scheduled 3 apointments with 5 poeple for tomorrow (Tue, 7/9/1972). What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/24/1972
(B) 07/16/1972
(C) 07/15/1972
(D) 06/18/1972
(E) 07/29/1972
(F) 07/15/2037
A_model:
B
A_target:
(C)

Q: Today is Apr 10, 1985. Jane's appointment will be 3 days later. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/12/1986
(B) 04/07/1985
(C) 03/10/1986
(D) 04/10/1985
(E) 04/13/1985
(F) 05/13/1985
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: The current local time is 3:02 pm of 5/4/2004. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/27/2004
(B) 05/18/2004
(C) 04/28/2004
(D) 05/27/2004
(E) 04/27/2003
(F) 04/24/2004
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: In the US, Thanksgiving is on the fourth Thursday of November. Today is the US Thanksgiving of 2001. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/16/2003
(B) 11/21/2002
(C) 09/04/2002
(D) 11/22/2002
(E) 08/24/2002
(F) 11/23/2002
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane thought today is 3/11/2002, but today is in fact Mar 12, which is 1 day later. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/12/2001
(B) 03/12/2002
(C) 01/31/2002
(D) 03/14/2002
(E) 04/02/2002
(F) 03/12/1908
A_model:
B
A_target:
(B)

Q: Yesterday was 12/31/1929. Today could not be 12/32/1929 because December has only 31 days. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/22/1929
(B) 10/31/1929
(C) 11/19/1929
(D) 12/22/1973
(E) 09/22/1929
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane booked a flight for tomorrow, Jul 29, 2002. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/09/2002
(B) 08/18/2002
(C) 07/16/2002
(D) 07/28/2002
(E) 11/28/2002
(F) 09/11/2002
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane got her job in 2016. Today is her 3-year work anniversary. She still remember that on Dec 2, her second day at work, she spilled coffee on her laptop. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/21/2019
(B) 11/20/2019
(C) 03/21/2020
(D) 11/21/2080
(E) 02/21/2020
(F) 11/22/2019
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today is Apr 10, 1985. Jane's appointment will be 3 days later. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/11/1985
(B) 04/13/1985
(C) 04/12/1987
(D) 04/07/1975
(E) 04/12/1986
(F) 04/10/1985
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: 2015 is coming in 36 hours. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/09/2015
(B) 12/30/2059
(C) 12/30/2014
(D) 01/01/2015
(E) 01/04/2015
(F) 12/31/2014
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: 2015 is coming in 36 hours. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/02/2015
(B) 12/23/2014
(C) 12/19/2014
(D) 12/18/2014
(E) 11/21/2014
(F) 12/20/2014
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Yesterday was 12/31/1929. Today could not be 12/32/1929 because December has only 31 days. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/02/1930
(B) 08/02/1930
(C) 01/02/1884
(D) 11/06/1929
(E) 03/30/1930
(F) 01/02/1877
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Yesterday was 12/31/1929. Today could not be 12/32/1929 because December has only 31 days. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/01/1898
(B) 01/01/1994
(C) 08/01/1929
(D) 01/08/1929
(E) 01/01/1891
(F) 01/01/1929
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/05/2003
(B) 08/30/2003
(C) 08/31/2074
(D) 08/31/2003
(E) 06/30/2004
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane is celebrating the last day of Jan 2012. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/02/2012
(B) 02/15/2012
(C) 01/25/2012
(D) 04/22/2012
(E) 02/01/2012
(F) 02/11/2012
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: May 6, 1992 is like yesterday to Jane, but that is actually ten years ago. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/29/2002
(B) 04/24/2002
(C) 04/19/2002
(D) 04/28/2002
(E) 02/13/2002
(F) 05/20/2002
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane thought today is 3/11/2002, but today is in fact Mar 12, which is 1 day later. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/13/2002
(B) 03/20/2002
(C) 03/19/2002
(D) 11/19/2002
(E) 03/26/2002
A_model:
C
A_target:
(C)

Q: Today is the second day of the third month of 1966. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/01/1966
(B) 11/01/1966
(C) 03/04/1966
(D) 10/01/1966
(E) 03/02/1966
(F) 03/01/1871
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/17/2017
(B) 07/16/2017
(C) 06/18/2017
(D) 06/18/2016
(E) 06/18/2054
(F) 12/18/2016
A_model:
C
A_target:
(C)

Q: Jane visits the bookstore on the 16th of each month starting from the October of 2009. It is her 5th visit to the bookstore today. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/16/2010
(B) 12/19/2009
(C) 01/15/2010
(D) 02/11/2010
(E) 01/17/2010
(F) 10/09/2009
A_model:
B
A_target:
(A)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/10/1909
(B) 09/24/1909
(C) 07/03/1909
(D) 12/10/1909
(E) 08/13/1909
(F) 09/10/1892
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. Today is their golden wedding anniversary. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/24/2007
(B) 01/02/2007
(C) 04/05/2007
(D) 01/02/2037
(E) 01/01/2007
(F) 01/02/1957
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: The current local time is 3:02 pm of 5/4/2004. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/10/2004
(B) 05/11/2004
(C) 04/12/2004
(D) 05/05/2004
(E) 05/21/2004
(F) 05/25/2004
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is 3/5, and it is Jane's second time in the year 1973 to see a meteor shower. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/23/1973
(B) 01/02/1973
(C) 02/24/1973
(D) 03/08/1983
(E) 04/05/1973
(F) 03/02/1973
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/10/1908
(B) 12/14/1909
(C) 09/09/1909
(D) 07/03/1909
(E) 09/10/1909
(F) 09/11/1909
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is the last day of the first quarter of 2008. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/01/2008
(B) 01/17/2008
(C) 03/31/2008
(D) 04/01/2007
(E) 04/01/2063
(F) 03/22/2008
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. It is their 5-year anniversary today. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/02/2000
(B) 12/02/2055
(C) 12/01/1960
(D) 12/02/1960
(E) 05/02/1961
(F) 11/18/1960
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane is celebrating the last day of Jan 2012. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/31/2011
(B) 01/31/2011
(C) 06/30/2011
(D) 02/01/2011
(E) 02/08/2011
(F) 04/20/2011
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is Christmas Eve of 1937. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/23/1938
(B) 12/23/1896
(C) 12/24/1937
(D) 01/06/1938
(E) 12/31/1937
(F) 12/23/1937
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today is 3/5, and it is Jane's second time in the year 1973 to see a meteor shower. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/05/1973
(B) 03/02/1973
(C) 03/05/1972
(D) 01/02/1973
(E) 03/08/1983
(F) 03/12/1973
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. It is their 5-year anniversary today. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/09/1961
(B) 01/02/1961
(C) 10/01/1960
(D) 12/26/1960
(E) 07/26/1960
(F) 12/26/1936
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: 2015 is coming in 36 hours. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/13/2015
(B) 12/29/2014
(C) 10/26/2014
(D) 12/28/2014
(E) 11/07/2014
(F) 10/03/2014
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/12/2016
(B) 01/21/2017
(C) 01/14/2017
(D) 01/28/2017
(E) 02/03/2017
A_model:
D
A_target:
(D)

Q: Jane booked a flight for tomorrow, Jul 29, 2002. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/06/2002
(B) 10/18/2001
(C) 07/08/2002
(D) 08/08/2002
(E) 07/18/2002
(F) 10/08/2002
A_model:
C
A_target:
(E)

Q: The deadline is Jun 1, 2021, which is 2 days away from now. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/12/2021
(B) 06/05/2021
(C) 07/29/2021
(D) 05/22/2021
(E) 06/17/2021
(F) 05/29/2021
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: The concert was scheduled to be on 06/01/1943, but was delayed by one day to today. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/21/1943
(B) 10/23/1942
(C) 07/01/1943
(D) 05/24/1943
(E) 05/23/1943
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Tomorrow is 11/12/2019. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/12/2020
(B) 11/12/2019
(C) 10/22/2019
(D) 11/14/2019
(E) 12/10/2019
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Jane visits the bookstore on the 16th of each month starting from the October of 2009. It is her 5th visit to the bookstore today. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/14/2010
(B) 02/17/2096
(C) 02/17/2010
(D) 11/17/2009
(E) 02/16/2010
(F) 02/26/2010
A_model:
C
A_target:
(C)

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/08/2011
(B) 12/22/2010
(C) 06/22/2010
(D) 12/01/2010
(E) 01/05/2011
(F) 12/21/2010
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Yesterday was April 30, 2021. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/02/2020
(B) 05/02/2000
(C) 05/02/2021
(D) 05/03/2021
(E) 05/02/2022
(F) 04/04/2021
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Jane thought today is 3/11/2002, but today is in fact Mar 12, which is 1 day later. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/12/2001
(B) 02/11/2002
(C) 02/12/2002
(D) 02/08/2002
(E) 05/22/2002
(F) 02/18/2002
A_model:
C
A_target:
(C)

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/12/2011
(B) 01/08/2011
(C) 01/22/1990
(D) 01/22/2011
(E) 01/22/2086
(F) 01/23/2011
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Today is the last day of the first quarter of 2008. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/23/2007
(B) 05/05/2008
(C) 03/24/2047
(D) 04/14/2008
(E) 03/24/2043
(F) 03/24/2008
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today is 3/5, and it is Jane's second time in the year 1973 to see a meteor shower. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/05/1973
(B) 03/04/1973
(C) 01/02/1973
(D) 03/05/1973
(E) 03/04/2007
(F) 03/05/1983
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/09/1909
(B) 08/10/1909
(C) 05/09/1910
(D) 08/08/1909
(E) 08/09/1820
(F) 08/19/1909
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/05/2003
(B) 08/08/2003
(C) 07/07/2003
(D) 09/07/2003
(E) 11/20/2003
(F) 09/06/2003
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/21/2070
(B) 01/20/2011
(C) 01/26/2011
(D) 01/28/2011
(E) 01/21/2011
(F) 06/21/2011
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/08/2003
(B) 09/10/2003
(C) 09/08/1917
(D) 09/07/2003
(E) 08/29/2003
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: In the US, Thanksgiving is on the fourth Thursday of November. Today is the US Thanksgiving of 2001. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/29/2002
(B) 11/15/2002
(C) 11/30/2002
(D) 12/27/2002
(E) 12/11/2002
(F) 11/29/2078
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. John is correct. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/08/2019
(B) 08/09/2018
(C) 06/09/2019
(D) 05/19/2019
(E) 06/09/2044
(F) 06/15/2019
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today is Sep 9, 1909. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/09/1909
(B) 09/30/1909
(C) 11/19/1909
(D) 09/09/1939
(E) 09/09/1886
(F) 12/11/1909
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane quited her job on Mar 20, 2020. 176 days have passed since then. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/12/2020
(B) 07/29/2020
(C) 09/06/2020
(D) 08/20/2020
(E) 08/12/2045
(F) 08/12/2093
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. John is correct. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/20/2019
(B) 06/10/2019
(C) 06/20/2019
(D) 06/25/2019
(E) 12/20/2018
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today, 8/3/1997, is a day that we will never forget. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/04/1997
(B) 08/05/1997
(C) 08/17/1997
(D) 08/03/2097
(E) 08/03/1997
(F) 08/02/1997
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: It was Sept. 1st, 2021 a week ago. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 09/09/2021
(B) 09/08/2021
(C) 08/19/2021
(D) 09/09/1934
(E) 02/09/2021
(F) 09/13/2021
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: It was Sept. 1st, 2021 a week ago. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/09/2022
(B) 09/10/2021
(C) 08/31/2021
(D) 09/09/2021
(E) 09/02/2021
(F) 09/17/2021
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: The deadline is Jun 1, 2021, which is 2 days away from now. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/09/2020
(B) 05/30/2020
(C) 05/30/1948
(D) 10/30/2019
(E) 05/20/2020
(F) 06/02/2020
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: 2015 is coming in 36 hours. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/09/2013
(B) 01/19/2014
(C) 12/28/2013
(D) 07/29/2013
(E) 12/29/2013
(F) 02/28/2014
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/04/2017
(B) 05/19/2017
(C) 06/24/2017
(D) 05/11/2017
(E) 10/18/2017
(F) 05/18/2017
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: The concert was scheduled to be on 06/01/1943, but was delayed by one day to today. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/04/1943
(B) 03/09/1943
(C) 06/03/1943
(D) 04/11/1943
(E) 09/03/1943
(F) 08/03/1942
A_model:
C
A_target:
(C)

Q: Jane scheduled 3 apointments with 5 poeple for tomorrow (Tue, 7/9/1972). What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/08/1910
(B) 07/08/1971
(C) 07/09/1971
(D) 07/15/1971
(E) 07/01/1971
(F) 07/07/1971
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: May 6, 1992 is like yesterday to Jane, but that is actually ten years ago. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/15/2002
(B) 05/04/2002
(C) 05/17/2002
(D) 05/07/1982
(E) 09/07/2001
(F) 05/07/2002
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: It was Sept. 1st, 2021 a week ago. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/25/2021
(B) 08/29/1925
(C) 08/30/2021
(D) 08/29/2021
(E) 08/28/2021
(F) 09/19/2021
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: The first day of 2019 is a Tuesday, and today is the first Monday of 2019. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/28/2019
(B) 12/24/2018
(C) 12/14/2018
(D) 12/28/2018
(E) 01/01/2019
(F) 06/28/2019
A_model:
C
A_target:
(D)

Q: Today is the palindrome day of 2020, because the MMDDYYYY format of the date is the same backwards as forwards. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/02/2019
(B) 11/08/2019
(C) 01/19/2020
(D) 02/02/2020
(E) 02/01/2020
(F) 01/23/2020
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: The deadline is Jun 1, 2021, which is 2 days away from now. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/31/1993
(B) 05/17/2021
(C) 07/07/2021
(D) 05/31/2021
(E) 06/01/2021
(F) 05/30/2021
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane booked a flight for tomorrow, Jul 29, 2002. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/18/2002
(B) 10/21/2002
(C) 07/20/2002
(D) 10/17/2002
(E) 07/21/2002
(F) 11/21/2001
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. Jane is correct. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/18/2019
(B) 03/31/2019
(C) 03/18/2019
(D) 05/10/2019
(E) 05/18/1989
(F) 05/17/2019
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. Today is their golden wedding anniversary. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/02/2007
(B) 12/03/2007
(C) 01/02/2007
(D) 11/18/2007
(E) 11/04/2007
(F) 12/02/1928
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. Jane is correct. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/08/2019
(B) 06/09/2019
(C) 06/08/2021
(D) 06/01/2019
(E) 06/07/2019
(F) 06/08/2019
A_model:
C
A_target:
(F)

Q: Today is the last day of the first quarter of 2008. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/09/2008
(B) 09/01/2008
(C) 03/14/2008
(D) 03/31/2008
(E) 04/01/2058
(F) 04/01/2008
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today's meeting is rescheduled to 11 am tomorrow, 10/16/1924. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/08/1925
(B) 10/08/2019
(C) 11/06/1924
(D) 04/08/1925
(E) 10/08/1924
(F) 10/07/1924
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Tomorrow is 11/12/2019. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 11/01/2048
(B) 11/01/2019
(C) 11/02/2019
(D) 10/27/2019
(E) 10/23/2019
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: In the UK, people usually put the day before the month when formatting the date. Therefore, today is 02/01/1987 to them. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/23/1987
(B) 01/09/2023
(C) 01/09/1948
(D) 01/08/1987
(E) 03/17/1987
(F) 01/09/1987
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today is Apr 10, 1985. Jane's appointment will be 3 days later. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/10/1985
(B) 05/10/1975
(C) 03/10/1986
(D) 04/17/1985
(E) 04/12/1986
(F) 04/07/1985
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2000. Today is her 16-year-old birthday. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/07/2016
(B) 02/23/2016
(C) 03/07/2070
(D) 03/06/2016
(E) 03/08/2016
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: May 6, 1992 is like yesterday to Jane, but that is actually ten years ago. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 07/07/2001
(B) 05/05/2001
(C) 02/11/2001
(D) 05/06/2001
(E) 08/06/2000
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Tomorrow is 11/12/2019. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 10/11/2019
(B) 10/11/1974
(C) 10/11/2018
(D) 10/12/2019
(E) 10/16/2019
(F) 10/10/2019
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane is celebrating the last day of Jan 2012. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/21/2011
(B) 12/31/2011
(C) 12/30/2011
(D) 12/31/2074
(E) 12/31/2108
(F) 03/29/2012
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is the first day of 2007. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/23/2006
(B) 01/31/2007
(C) 12/22/1961
(D) 12/21/2006
(E) 02/24/2007
(F) 12/22/2006
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Today is the palindrome day of 2020, because the MMDDYYYY format of the date is the same backwards as forwards. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/23/2020
(B) 02/13/2020
(C) 02/09/2095
(D) 12/09/2020
(E) 02/09/2020
(F) 02/27/2020
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: It is 4/19/1969 today. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/06/1969
(B) 03/23/1969
(C) 04/20/1969
(D) 04/18/1969
(E) 04/20/2035
(F) 04/21/1969
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: Today is the first day of 2007. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/24/2006
(B) 06/25/2006
(C) 03/05/2007
(D) 12/25/2016
(E) 12/25/2006
(F) 12/25/1945
A_model:
A
A_target:
(E)

Q: Jane thinks today is 6/18/2019, but John thinks today is 6/19/2019. Jane is correct. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/11/2019
(B) 06/02/2019
(C) 06/11/1942
(D) 06/12/2019
(E) 07/29/2019
(F) 05/28/2019
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2001. Today is her 16-year-old birthday. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/27/1955
(B) 12/27/2016
(C) 02/27/2017
(D) 02/18/2017
(E) 02/26/2017
(F) 12/05/2016
A_model:
F
A_target:
(C)

Q: Yesterday was 12/31/1929. Today could not be 12/32/1929 because December has only 31 days. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/25/1929
(B) 09/20/1929
(C) 12/16/1929
(D) 12/28/1929
(E) 01/22/1930
(F) 12/25/2006
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. Today is their golden wedding anniversary. What is the date today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/30/2008
(B) 01/02/2085
(C) 01/02/2008
(D) 12/04/2007
(E) 01/11/2008
(F) 08/02/2008
A_model:
A
A_target:
(C)

Q: It is 4/19/1969 today. What is the date yesterday in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 04/18/1969
(B) 04/18/1961
(C) 03/21/1969
(D) 04/19/1969
(E) 04/27/1969
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Today is the second day of the third month of 1966. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/03/1966
(B) 03/24/1966
(C) 03/04/1966
(D) 02/28/1966
(E) 03/02/1966
A_model:
A
A_target:
(A)

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date tomorrow in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 02/13/2011
(B) 01/22/2011
(C) 01/24/2011
(D) 01/23/2011
(E) 12/31/2010
(F) 12/26/2010
A_model:
D
A_target:
(D)

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. It is their 5-year anniversary today. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 06/02/1960
(B) 01/02/1960
(C) 01/02/1967
(D) 12/19/1959
(E) 12/26/1959
(F) 01/02/2016
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Today is the last day of the first quarter of 2008. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 03/21/2104
(B) 10/21/2008
(C) 03/22/2008
(D) 03/21/2008
(E) 06/24/2008
(F) 06/04/2008
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Today, 8/3/1997, is a day that we will never forget. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 08/21/1997
(B) 10/24/1997
(C) 07/23/1997
(D) 07/24/1997
(E) 08/14/1997
(F) 06/11/1997
A_model:
A
A_target:
(D)

Q: Today is Christmas Eve of 1937. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 12/28/1937
(B) 12/31/1937
(C) 12/31/1938
(D) 12/27/1937
(E) 12/03/1937
A_model:
A
A_target:
(B)

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 01/21/2010
(B) 01/08/2010
(C) 10/29/2009
(D) 02/05/2010
(E) 01/23/2010
(F) 01/22/2010
A_model:
A
A_target:
(F)

Q: Jane was born on the last day of Feburary in 2000. Today is her 16-year-old birthday. What is the date a month ago in MM/DD/YYYY?
Options:
(A) 05/04/2016
(B) 07/29/2015
(C) 02/02/2016
(D) 11/08/2015
(E) 01/30/2016
(F) 01/29/2016
A_model:
F
A_target:
(F)

